﻿# Описать своими словами для чего вообще нужны функции в программировании.
Функции явно созданы для оптимизации кода в целом. Их преимущества можно ощутить при создании любых динамических операций, так же помогают адптировать код для разных платформ что тоже есть преимуществом.
# Описать своими словами, зачем в функцию передавать аргумент.
Аргумент необходимо передвать функции для того чтобы можно было по итогу использовать значения этого параметра, что в свою очередь делает код более чистым.